比屋企搞到就黎有精神病

咁嘅家人唔要都罷
你可以考慮下點報復

連飯都唔應該返去食

重男輕女到咁係咪傻撚咗
依家香港擺明生男先係蝕本貨啦

你嘅價值唔係由家人定義
以後唔好見，活得比佢哋好

加油

唔要就一定架啦
但就唔會考慮報復了
放過自己
我唔想變到同佢地一樣咁

你幾撚時去死

重刷啦

多謝你！連登有愛

會唔會唔係親生

報復就咪啦 信我 你唔會開心d 只會更加煩

我都想我唔係

我唔會呀
點會再想同呢啲人有牽連呢

知你辛苦，所以食餐好嘅再講
記得多運動，出身汗個人精神啲

樓主加油
咪理佢地

識返個好仔仔 自己組織返個有愛既家庭
連登有愛 加油

認真一問
點同抑鬱0既人相處?
成日好驚講錯野

樓主唔駛理試面啲假膠 你頂到依家已經好勁 準備過新生活啦

我個人認為唔洗驚講錯野既 當平常人咁相處就可以架啦
其實冇乜特別
或者你可以多啲問下佢既感受或近況？
而唔係去標籤佢
好多人以為我好開朗添
你當抑鬱係傷風感冒咁 你會唔會諗點樣同一個傷風既人相處先

只是個人的小小看法

呢個係我夢想

樓主加油

有冇諗過登報脫離關係？
換哂所有通訊地址同電話
咁就唔會再煩到你